行動po: 紅燒狗肉

見到熱門有類似既po，呢度加多兩句。高鐵集會感染上肺炎機率比較大，倒不如玩個快閃，紅燒支那肉，見一個燒一個，燒撚到佢地走。見微博咁多人話吸催淚煙有益，就燒撚到popo放比佢地吸。

歡迎下面討論細節（請加密）

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰